尋日腦細問我今日會唔會罷工。。。

我答左佢唔會 因為腦細會知道我罷工原因，就係因為而家咁既香港，為左生活，我唔可以無左份工
但我而家心在現場！
香港人加油！

射波有紙就得